唔好累撚死人地同自己

69到宜家，同手足捉過咁多次棋，次次硬係有一堆戀戰撚，係要硬碰硬，係咪兩個月都仲味識咩叫be water。再係咁真係累撚死人同自己。

大家可以聽下人地點捉棋

做法不完美，但可接受，要改善
核爆都唔撚割

自推10下

1

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

2

816遮打集會條宣傳片睇撚到我喊

3

快d填表阻止林鄭偷錢

4

收集撳錢圖片，為816造勢

其實不嬲有共識民陣遊行有老有嫩 唔會勇武
係睇popo仲配唔配合姐 難講

5

我正式宣佈：817紅土遊行如常舉行！紅土人我撐你地！

6

818有50萬人都偷笑

7

如何真正火燒中共後欄 真。輸出革命！！！

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

8

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

手足捉到鬼記住用擦唔甩既筆寫8964/京A88 etc
係佢地身上 整個連儂人

9

對家成功帶風向，冇人再講爆眼女義士

10

義士不是condom仔，唔好忘記69到宜家既每一個手足

班狗不嬲痴鳩線 ，已經預料當日會有衝突

深水埗燒街衣， 大家be water, popo只可以對空氣放彈， 咁咪幾好

呢兩個月見咁多次popo用索帶綁手， 帶頭玩鬼綁鬼應該係popo做

今晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

岩！大家keep住 be water就得，唔好戀戰，雖然講左百九幾萬次

推
大家互相保護

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

機場個次見d手足綁得好熟手，其實d鬼要扮野真係好難知，但818邊個衝邊個就係鬼

我認為攬炒要玩大佢，唔好淨炒香港，要炒就拉埋中國一齊攬炒

中共有兩個選擇
一係偏地開花，一係攬炒

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路